（ 有圖 ）求地方名

上網見人post ..但唔知邊度

zurich